沒返工，食緊早餐

有冇巴打同我一樣直接沒返工

返左工 係度賭緊錢 等食飯

公司都有得賭錢? 同同事玩 ?